細思極恐—港鐵有計劃逼害本地粵語人口

個個掛住笑popo熱綫被封，你地唔記得呢單駭人聽聞嘅新聞，就係港鐵公然宣布喺招聘時會排斥本地粵語族群。

港鐵理由係避免乘客講粗口會刺激到職員，所以會選用唔識粵語嘅尼泊爾人。呢個明顯係不成理由，因為乘客若果有心挑釁，講句英文粗口有何難。

我估計，港鐵真正目的係想名正言順咁逼害本地粵語族群，達致兩個效果。
1.只聘請非粵語族群擔任執法者
2. 所有粵語人士都係潛在暴徒，要接受非粵語人士的監管及執法

如果計劃成功，呢個做法可以擴大到所有公職人員，例如警察、救護、海關、入境處等，都可以用同一個理由去排斥粵語族群。

留意尼泊爾人嘅人數唔多，冇可能請到咁多尼仔做執法角色。咁邊個地方嘅人係唔識粵語，又可以大量供應去擔任公職呢？相信計劃最終目的都呼之欲出。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

G20團隊呈獻 ：
連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Fuck MTR

NEPAL 有咩粗口

恐你老母,咪撚再用支那詞

俾500佢地 叫佢fk mtr

推

所以大家可以考慮在這些機構工作，
時機成熟就可以反枱投靠新政權。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黨鐵正仆街

乜鳩野細思極恐廣東話嚟㗎咩

可以告佢歧視

有咩問題

屌佢老尾咁撚荒謬嘅原因都比佢諗撚到

呢單嘢好離譜，從未聽過文明世界嘅企業會以「唔識某種語言」作為招聘要求，完全係赤裸裸嘅種族歧視。
如果咁都過到骨，香港真係變新疆。

煲爆佢啦支共越做越出面

可以告種族歧視？

係咪可以去平機會告
btw尼泊爾人做野好懶的

兩文三語係香港人嘅基本能力啦，要屌人老母冇難度